[連登公投]認唔認同勇士呢個冠軍?

認同
垃圾

憑咩要你地認同

冠軍除左賭撚
亞軍除左 占屎

一切景舊

咁橫掃法都唔認同點先認同

洗撚你地認同

唔係黑哨呢隊本應係第一支16:0全勝奪冠球隊
好難唔認同